真心一問，catgirl同email一樣sell內在美，點解email紅唔起？

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

因為email講既同做既完全相反
口講女性身體有自主權
轉個頭上網賣裸照
想表現女權主義既特質但係又物化自己身體
不過最主要都係因為佢肥閪
集連登仔最憎既女權撚同肥膏於一身

Cap咗，完咗反送中dm email等佢ig公開處決你

Email紅到個名都俾人改埋
仲想點

我只係眾多連登仔既其中一個
屌佢既人我都唔係第一個
Cap俾佢都冇用

因為email一睇就知心地唔正直，但catgirl唔係

自主權=有權賣相有權唔賣相唔係咩